古橋文乃（生氣）vs 世界情色王

正皮：生氣哥
負皮：世清

當父狗無到？

comment：樓主